一人一個如果比你生活係日本一定會做既事？

認真Po 非膠

發覺最近已經無慾無求

想睇下有無野我唔知但知左又想去做

皮膚唔好，會喺咁浸溫泉。

浸太多仲大鑊...

每日瘋狂食飯糰同去聽familymart 音樂
浸浴
環遊日本

去フルーツ狩り

叫日本雞

不斷行山

飛田新地

瘋狂踩單車

未去過

デリヘル

狂隊關東煮

500羊起喎
日日浸都唔平

不過做温泉旅館個時真係日日浸

人係日本 留名睇下有咩參考

有得再浸先諗

睇皮膚科一次好貴㗎

人一世 物一世

走私

Then?

禮拜日去秋葉原
屋企買浴鹽浸浴，
放假去浸溫泉，行山，滑雪，摘水果，搵好味餐廳食嘢，遊火車河
仲有叫

住係中學對面
望住游泳池

溝日本妹
最好識個S既會SM我

得閒就去睇下日職足球
雖然冇其他聯賽咁好睇
但剩係個氣氛都好正
好多日本人去睇

想試下打棒球

夜晚捕特價食品
去業務超市買大大包野

瘋狂食日本餐

瘋狂買生果食

單車環繞日本一周 每朝行山 去渋谷R鬼妹吹水 有錢就系山腳起間茶餐廳賣下奶茶 退休生活

垃圾分類回收

返工

社畜の呼吸

深夜一個人去商店街啲老舊キャバクラ唱歌飲烏龍茶

環遊日本，深度遊

試食所有平價快餐店

試食所有果

踩單車通勤

去北海道揾棕熊

瘋狂食便利店飯糰

仆你個街 呢度係咪連登黎架

兩頁一個9UP都冇?

標準答案: 日日出街捉D學生妹黎屌

要練下格鬥技先
有冇人睇過

去睇地下live

70路

呼吸空気

坐JR 食松屋